它還有一個非常大的橢圓形甲殼，嘴和爪子在前面，眼睛在最後面。 這艘古老的“母艦”用探測的“手指”刮擦海底尋找獵物|Kate Baggaley | 2021年9月9日|《科普 
 馬克斯-卡爾·溫克勒(Max-Karl Winkler)的幾個主題被圈起來，在他的《方格圍巾》(The Checkered Scarf)中，一個女人的軀幹、頭飾和頭巾都從包含她頭部的長方形中突出來。 在畫廊:海報作為嚴肅但歡樂的交流媒介|馬克·詹金斯| 2021年7月9日|華盛頓郵報 
 每個Dime花蕾都有一個長方形的莖，大小和形狀和Mike and Ike糖果差不多。 Skullcandy廉價耳機評論:這些無線耳機是一個甜蜜的交易|比利·卡登| 2021年6月28日|大眾科學 
 在視頻中，這些長方形的巴西堅果最初被倒入容器時，大多是水平放置的。 x光掃描解釋了“巴西堅果效應”是如何起作用的Maria Temming, 2021年4月22日，科學新聞 
 它是一個長方形的攝像頭，可以捕捉並保存你穿著各種服裝的照片和短視頻，它結合了人工智能和“時尚專家的建議”來判斷你的外觀並給出建議。 亞馬遜25美元定製t恤，你的身體是(數據)仙境|海瑟·凱利|021年1月5日|華盛頓郵報 
 或者，可能是一顆繞地球運行的橢圓形軌道上的衛星——離得越近，飛得越快。 告訴我的家人我要再次離開去阿富汗|尼克威拉德| 2014年4月9日|每日野獸 
 我慌慌張張地在長方形的小搜索框裡輸入“iTunes”，想看看總共有多少次收費。 一名女子在她的iTunes賬單上發現了神秘的費用:一部現代偵探小說! Nancy Neufeld Callaway | 2014年1月31日|DAILY BEAST 
 後牆上有一個長方形的彈孔，窗戶上的玻璃都是空的。 戰爭中的孩子:利比亞孩子在學校裡進行新的戰鬥 
 它輕輕地滑過長方形的陽光，把那兩個男人的身影從她的視線中遮住了。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 當那一大群長方形的土耳其人向貝基的九個炮臺展示他們的左翼時，他們被彈片連成一片。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 它的白色正面在樹叢中朦朧地閃爍著，只在樓下照出一個長方形的光。 夏天|伊迪絲·華頓 
 她轉動打開兩扇窗戶的長方形把手，把它拉到自己身邊，呼吸著夜晚的新鮮空氣。 輪子上的蝴蝶|西里爾·阿瑟·愛德華遊騎兵海鷗 
 她的甲板外觀是一個長方形木筏，她的船體部分是一個扁平的W.遊艇卷2 |各種。